★點睇48歲色魔有公屋住，仲要單人的！

人生贏家

佢本來已有

係喎！佢以前坐過！唔怪得有公屋

腦魔要走上不歸路了....

坐監打尖上公屋大法

魔魔，你幾多個人住一間屋